[突發］野生捕捉警嫂

我屌
弱智有樣睇

飲咩奶粉大？

應該係三鹿

新移民來？

飲得三鹿多真係有樣睇